想搵一隻病既病名

病人會皮膚乾，bb既話會眼瞼外翻對眼好似咸蛋超人咁，全身又乾又紅

thx

搵到了，魚鱗病